可唔可以趁機將舊泛民取而代之?

啱啱開咗喺吹水台，喺度問多次

香港老人政治完全失敗,老鬼一路霸住個位,
幾十張關鍵一票,成日無到,一係就投敵

後生嘅仲有無可能幫非建制換血,
谷一兩個自家培養,非中華膠上去

正常宣誓,不提獨,先做民生,
如果可以搵到啲可以全職做議員嘅,個觀感會好啲,況且10萬一個月應該夠生活
等啲掌心雷百年歸老,
或者攞咁啲泛民鐵票,
慢慢發圍,有無得諗?

定係乜都唔做,等吞噬或者等人打救

其實依幾年都幾關鍵,啲00後受中國影響開始多,但佢哋未投得票,要盡快

其他後生嘅都起步緊,仲可以拉攏

點睇???

要抵受壹傳媒猛烈攻擊
可能要在小學搵人
我哋成班人監視住佢一言一行唔好行差踏錯先得